其實上帝所講同所做嘅都唔撚成正比

上帝唔批准亂倫

但亞當同夏娃嘅子女只可以靠近親扑野再生下一代 一路亂倫幾多代先唔係亂倫？

到大洪水清洗人類 挪亞帶住一對對動物上船 延續後代 咁挪亞生落黎嘅仔女 又要靠亂倫先可以繁殖下一代

上帝究竟對亂倫嘅立場係乜？

講多樣野 由世界嘅起初 夏娃信條蛇食左個個禁果開始 就已經證明左女人係戇鳩

耶撚請答

不要問，請要信，反正我信了

上帝比綠帽約瑟 你信上帝講神一早安排
我比頂綠帽你 你信唔信我講一早安排？

亞當同夏娃冇都血緣關係 根據聖經記載最早出現既人類係佢地兩位 並唔係你所講正係呢兩個人類 唔識就上網查 乜都問一餐

約瑟的一生都遭遇了哪些患難?

被賣至埃及(三十七:12-36);
被誣告(三十九章);
冤枉下獄(三十九章);
被遺忘(四十:23)。

綠你老帽

On9 講緊佢地生出黎果d啊
啊媽同個仔仆野囉 一係就兄妹 父女

你收啦 中文字都唔識多隻 都話唔係得呢兩個人係地球 佢地只係最早既人類 仲有人係地球 亂你老母倫

聖母唔係佢老婆咩？定我記錯？

咁聖經記載係得佢兩個 係吹得上帝漲？

聖經有無講恐龍同猿人？無就收皮
我依家講緊上帝 唔係歷史

記載佢地係因為最早既人類 屌 講到哮喘

記住唔係咩事都記載聖經到 地球一日可以發生好多事 值得記載先擺落聖經到 好似新聞咁 明唔明

所以咪講佢地兩個 有條戇鳩係到講乜撚野史前

創造世界要七日呀 一日可以發生幾多事
我講緊亞當同夏娃 你班耶撚就扯到去猿人

唔同你班耶撚講亞當夏娃 淨係挪亞你都唔夠講啦

信上帝 可亂倫

乜唔係上帝創造咗亞當然後用亞當個助骨創造咗夏娃咩？
我聽個版本係咁喎

亞當同夏娃既仔仔女女都要生仔結婚

信耶撚已經係on9 同耶撚討論仲on9

正評係比你最後個句既

屌 我知呀
所以意思話緊 亞當夏娃有血緣關係 所以係亂倫
上面話咩唔係亂倫嗰個 可能錯

問過係街到傳教啲人
話古時兄妹之間亂倫係正常

落地獄啦你

上帝唔俾佢地食禁果，但最後都食左，係咪證明上帝唔係萬能